請問有無人知AEG 訂票編號入面的英文字母代表咩野？

請問有無巴打知AEG既訂票編號英文字母係代表咩？
例如最近期既EASON, 我經AEG訂左，查返記錄，編號係
1880N-
開頭

而我幫朋友買果張就係
1880K-
開頭

請問有無人知果個英文字母係代表咩？ Thanks

代表1880前觀塘有遊行